當每一次每一次都係夠鐘 防暴速龍之後 散水拉人 要改變現狀係時候諗「遊擊戰略」

打乜嘢遊擊姐，收皮啦傻仔

警察哥哥 班暴徒阻住我搵食 擾亂社會安寧
而家行過都畀你哋搜身 拉哂佢哋就啱

自己十連

十

九

八

七

六

五

四

三

二

一

成功十連

冇人回

自推30下 x1

自推30下 x2

自推30下 x3

自推30下 x4

自推30下 x5

自推30下 x6

自推30下 x7

自推30下 x8

自推30下 x9

自推30下 x10

自推30下 x11

自推30下 x12

自推30下 x13

自推30下 x14

自推30下 x15

自推30下 x16

自推30下 x17

自推30下 x18

自推30下 x19

自推30下 x20

自推30下 x21

自推30下 x22

自推30下 x23

自推30下 x24

自推30下 x25

自推30下 x26

自推30下 x27

自推30下 x28

自推30下 x29

自推30下 x30 成功

自推3版

戰術post冇人理 自推3版

推 手無縛雞之力

推 重要

推

想知其他巴打點睇

push

想知大家點睇？

推推推

收皮啦傻仔

光復香港